絲打們鐘意靚仔定高大仔

正皮 靚仔

負皮 高大仔

利申，兩樣都係

有錢仔

高大仔

錢

錢財身外物

我果條好靚

高大完勝

即係木村會輸比master joe？？

揀高
不過矮既有錢又對自己好會考慮

會唔會係負評你

鐘意有自知之明既男仔

兩樣都要

高大(靚)仔啦

唔知點解靚仔十個有九個都係矮

唔知係咪因為基因近老母

啲票數真係。。。。

正常黎講165靚仔都已經殺哂啲矮妹

當然要係明星級數果種靚仔